UCEM 測量轉制碩士課程應受性點

如題：）

同問

Master 學啲書本吹水野
實際工作用technique 野咁少，咁讀完係想點呢 做文員？
你本身做緊呢行 等升職就話姐